170萬香港人 好野

就算政府以為是派錢可以解決政治問題。香港人依然say no